點解加菲貓把聲一聽就知係何金銀 阿麗都會唔認得？？

放開個女仔呢句一聽就知係

阿麗根本無留意過外賣仔把聲

屌
秒咗

你睇吓你同堆垃圾
嘩
嗚
咦
啲色水襯到，千祈唔好話自己唔係呀